<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>massage on Bagatelle</title>
    <link>http://example.org/tags/massage/</link>
    <description>Recent content in massage on Bagatelle</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 27 Jul 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/tags/massage/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Comment se déroule une séance de massage Tui Na traditionnel</title>
      <link>http://example.org/posts/belgique/namur/comment-se-deroule-une-seance-de-massage-tui-na-traditionnel/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/posts/belgique/namur/comment-se-deroule-une-seance-de-massage-tui-na-traditionnel/</guid>
      <description>Une séance de massage Tui Na traditionnel commence toujours par un bilan énergétique. Ce bilan permettra de prodiguer des soins par le massage, mais sera également un indicateur important pour toutes les autres pratiques de la médecine traditionnelle chinoise. Il permet de dégager des caractéristiques qui serviront de guide pour la mise en pratique à savoir si la personne est en plénitude ou en déficience, chaude ou froide, s’il y a des troubles internes ou externes et si la pathologie est de type yin ou yang.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les bienfaits d&#39;un massage chinois traditionnel</title>
      <link>http://example.org/posts/belgique/namur/bienfaits-d-un-massage-chinois/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/posts/belgique/namur/bienfaits-d-un-massage-chinois/</guid>
      <description>Le massage Tui Na traditionnel est l’un des types de massages chinois les plus populaires. Il est utilisé pour soulager les douleurs du dos, réduire le stress, stimuler la circulation sanguine et lymphatique, soulager les migraines et les problèmes digestifs, et stimuler le système immunitaire1.
Le massage chinois peut également aider à promouvoir et à tonifier le flux de Qi et de sang, expulser, éliminer, dissiper et débloquer les facteurs pathogènes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Détente et relaxation pour le corps et l&#39;eprit</title>
      <link>http://example.org/posts/belgique/namur/detente-et-relaxation-pour-le-corps-et-l-esprit/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/posts/belgique/namur/detente-et-relaxation-pour-le-corps-et-l-esprit/</guid>
      <description>Dans cet article, nous allons explorer les bienfaits de cette méthode de relaxation, comment elle agit sur notre corps et notre mental, ainsi que quelques-uns des types de massages les plus populaires.
Les bienfaits du massage bien-être Le massage bien-être offre une multitude de bienfaits pour notre santé globale. Tout d&amp;rsquo;abord, il permet de relâcher les tensions musculaires accumulées à cause du stress, de la sédentarité ou de mauvaises postures. En pétrissant et en massant les muscles, le thérapeute parvient à libérer les nœuds et à rétablir la circulation sanguine, ce qui contribue à une sensation de légèreté et de bien-être.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
